岩岩起身既參加者 我唔怪你

唔該依家去搞地面

推

我無野講

push

巴士轉上荔景接人

東涌到各地區巴士好撚暢通

推！
地面啊！
巴士好暢順

推！

荔景上巴士好撚順

快